中等樣有無得用口才搭救識到上等女?

錢就無

中等樣啫係乜嘢樣？

你真係中等樣再算啦

中等樣

黃祖藍算唔算例子

唔算 下等樣 仲要有錢

30年前八兩金算咩樣?

靚仔

你都係比心機搵錢算啦